陳浩天和理非非，仲廢過泛民！

今天我……